民間記者會以後都黃金時間開啦

最多人睇電視既時間
比更多人發現得CCTVB 唔直播
RTHK NOW CABLE 都直播緊

同意

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

D 港豬見直播實會想食花生睇下,
返工時間好多人可能做野關係睇唔到
放工見唔係直播就由鳩佢
但呢個時段播真係吸人睇好多
更加可以令佢地習慣唔睇CCTVB 轉睇RTHK

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

真，呢個時間最正

ageer

一齊推到班搞手睇到

係 好好多

ok

今晚見到tvb支咪，佢地其實有冇直播？

推呀！啱啱發現有個淺黃港豬今日先第一次睇民間記者會直播，對手足對答如流，英文lak lak聲好似發現新大陸咁其實，每一次民間記者會都好高質，好希望多d人睇到，黃金時間好重要！

Btw, 睇完直播，好感動，五大訴求，缺一不可，我地繼續加油，他日煲底除罩相見

冇
新聞都唔會提
支咪有冇開都唔知

支持
黃金時間

推呀

呢個提議唔錯 第一次就話想係狗會之前

推

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

夜晩搞好啲 放工有得睇live

agree

推 堅高汁 要比多啲人睇到

其實放喺夜晚搞，一定更多人睇，因為放曬工

回歸電視撈飯年代
仲可以打擊埋TVB

9點 perfect time

pish

agger
要返工第一次睇到
好高汁啊

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

黃金時間一家大細一齊睇

同意，可以的話盡量黃金時間搞

agger

老實講下晝開真係好難live聽
多數都係之後睇返文字精華

重要既係每次完左之後

要出返條新聞報導式短片

俾冇時間睇晒1個鐘既人睇返重點

完左記者會順手帶埋十點大嗌perfect ending
記得嗌埋:
無線新聞 出賣港人
最强文宣:
民間記者會

放工時間真係多好多人睇

垃圾黨台 CCTVB

推 成日都係番工時間
只係可以睇文字直播

呢個時間好好啊 之前返緊工 冇得睇live

同埋要cap返巴絲打啲說話，好撚九感染力，拎嚟做文宣一流

We will not back down. Not even one step!

Push

*好撚有

同意！！！

After

Agger至岩

Agree is what I meant

你又離譜啲 錄影都唔支持下

Pish

啱啱同我老母一齊睇

我地可唔可以推個新活動
“我地可以為你轉台
你可唔可以唔做tvb”

叫仲係cctvb做野既工作人員同藝人轉去viutv之類到做

我同我全家一齊腸

直播一定會睇

超高汁 我認同！

原來咁多人返工睇唔到
利申 hea工 次次都睇晒全程live咁濟

push

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

今次咁急，因為嗱嗱臨同全世界講林鄭呢一招係毒招黎。
反而香港內部我哋自己可以口傳。
如果唔係全世界都以為我哋贏曬啦！

返工時間播 少人睇都唔大問題
最大問題係邊間電視台都好
一定會有剪接/輕輕帶過
因為宜家每日新聞都太多野報

支持黃金時段做直播

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

最緊要係係四點警察記者會之後 起碼可以即時反駁

唔好搭地鐵

AGGER

好睇過克警果個，對答如流，腦筋急轉彎

推！
我屋企人都係今晚第一次睇民間記者會

之前因為想早過黑警記招先咁早開

真 又可以多啲人睇

打國際輿論嘅話要美國同歐洲都係日頭嘅時候最好

支持

9點開真心唔錯

真，至少多好多人睇

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

推 希望有用

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

agree.
成家一齊睇

cctvb係咪一次都冇提過民記

推！

好

除咗呢個時間做，更加重要係有個完美英文人，可以解釋一下語言嘅偽術

認同

好事 重可以反駁4點鐘erer會

未聽過cctvb有講過

贊成

岩

我係屋企成功轉台迫阿媽睇

手足直接講黨鐵，load唔返個正式名大大笑咗

正

一係需時比較長嗰啲
例如之前有利東街分享嗰啲
就安排返下午

而今晚呢啲節奏快
即時回應嘅
就八九點開

一直都話放工之後既時間開
唔係個個2點睇到

依家反駁狗狗既noise已經愈黎愈少
今日係成功開闢左一條新文宣戰線
係領導番全社會避免比政府帶住走

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

612 721 811 831

真 今晚就係完左即刻出去嗌

今日個timing perfect池

好wo
平時2pm 返緊工真係睇唔到....

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

無得比

721 811 831

yes

唔使出,
而係佢地係電視入面嗌,
大家係屋企電視前面跟住嗌

無一次有直播，無一次有提過

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

張圖好正

晚上一定支持

係，2點真係睇唔到！

講得岩，希望更多人睇到

會live?
會就黃金時間OK

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

真,2點個時我岩岩好放完lunch 已經開緊工

仲可以加強10點鐘效果
坐係屋企都有 All around you 感受

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

支持手足講得好好呀

我屋企人第一次直播，大讚巴絲能力高

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

tvb新聞有講返

同意 我屋企人都睇到

好過4點鐘！

推呀！
最好食飯時間

之夢2:00pm
係咪想set問題， 拎主動權？

支持
突登開大聲啲 逼埋屋企人聽

支持幫推

推 辛苦啦記者會嘅手足

平時番工都係偷雞睇

同意。。。
辛苦晒各位民間記招既巴絲
We love you all

無錯返緊工好小睇晒，今晚一家大細一面食飯一面睇

做法唔錯

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

做得好！

推
被捕人仕關注組

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

平時民間記者會，大部分人返緊工睇唔到，到新聞時段又報導得唔多

改黃金時段做好好多

請要保障安全

hea工+1 帶住一邊耳機睇live

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

認真 條仔講同答既野同我心裏面95%一尻樣想大大力錫佢春袋
條女英文好，思路有條理，答得又順但包實d個頭啊

放工時間真係多D人睇

Agree!!!!!

Agree!!

同意
返工時間唔係人人睇到

如果能夠係安全環境下，依個時間直播的確係幾好。

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

黃金時間多人睇, 個個食緊飯嗰時做就一流!

同意呀
次次都睇唔到live

0負皮

Agger

支持啊
雖然份工好hea但有時2點真係未必可以開黎睇
橫掂而家香港人都唔習慣開電視
就拎民記黎搶收視

啱呀！
大力推！

Agger! 三毛收晒工

就係怕手足忙完成日，夜晚開會好攰

同意 岩岩老豆老母都自動走埋黎一齊睇

907 入機場
908 美領見

0負皮
一定要支持黃金時間

立即普選 否則攬炒

真 多好多人睇真係

Agree, push

要剪片

借偷圖

多謝各位香港人！大家加油！

Push
連我屋企藍屍兩老都有睇

捉住老豆老母食完飯睇

夜晚開真係work

食飯時間 啲仔女可以轉去32台

831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

點解 突發 民間記者會 個post唔見左?

特登開電視播聲都好

多謝民間記者會班叻仔叻女

支持民間記者會

同意
今日港台全家都睇到

冇
純粹受邀過黎順便睇下捉唔捉到你錯處準備放大
可惜手足們0死角

0負評

岩啊 呢d時間街頭放映會可以直播埋

Big push!